{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 S self 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2名基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセルが発生すると、100%払い戻し処理され、客室情報は事情によって随時変更されることがあります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 入室利用に関する詳細は下記の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後3時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、直接提携店に確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約によって発生する未成年者の男女同室での入室拒否に対して、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は事情によって変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は事情によって随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "変更された客室情報による不利益はありますか？",
            "answer": "変更された客室情報による不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する詳細はどのように確認できますか？",
            "answer": "入室利用に関する詳細は提携店に直接お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 441
    }
}